出國讀書一定揀澳洲 傻仔先去英美

就以我做例子 雖然我dse得10分 但排45嘅unsw commerce 都搶住收我 你話英美10分有可能會收我咩？就算肯收 都係得啲野雞u 邊似unsw咁出名
我讀完返黎就同你地班三大窮撚平起平坐 講自己unsw commerce grad 都型啲啦 再唔起用unsw個名移民 手揸兩本passport 落老蘭啲女都濕曬啦
唔講咁多益你班傻仔 遲啲我做big4 揸林寶 屌你條女 你地就會後悔

咁都有打手

台灣先最好 美美澳加垃圾

返支国讀啦，有前途

支那仔行開先 我地有錢仔講野 幾時到你出聲

你慢慢 我手揸2本passport 有咩事第一個走

有錢人先去台灣讀

監躉國家

你老豆老母夠係支那人

你應該冇去過澳洲
同埋應該有fd去到 你去唔到
係到扮假膠

電競師都屌打大學生
傻鳩先讀大學

識讀一定翻大陸
英美加澳收皮啦

真 樓主就係三大窮撚 當初死讀爛讀考到大學 點知個有錢friend得10 分去左澳洲 依家食女食到jj軟 成日post上ig曬命
樓主見到諗起自己手仔都未摸過 就嬲嬲地開post

做big4揸到林寶係咪諗多左

澳洲好多HR都當垃圾

如果真係咁
我覺得佢好慘

我當年會考考得差（高過14，但原校升唔到）
過咗英國讀書，之後發奮，結果入咗英國top 3嘅大學

我估top 3點都好過你嗰間啩？

只不過，而家去外國讀書都無用，每間學校成堆香港、大陸人，讀完返黎英文都係垃圾

幾時有話做big4同揸林寶係有因果關係？

清華北大先係最好

你去澳洲嘅學費夠買gallardo啦

其實不如你認真諗下 你dse 10分真係有足夠能力去讀大學？我擔心你到時寫essay 就算好有point但都詞不達意

利申 dse best five 33分

不如你認真諗下點離開公屋啦 我大unsw雖然chur過ust 深過mit 但我科科high destination

傻啦 我日日揸住架Bentley gt返大unsw 放學就同人地條女車震
班local見到我有得入unsw不知幾葡萄

訓撚醒味 澳洲大學認受性低 係人都知
英=美>加>澳
英國我唔知 不過美國理得你dse得幾分
Tofel/ielts 夠分入cc 求其讀2年都碌到入ivy league
完全秒曬local同你啲二流學校

至於揸bentley我理得你澳洲定非洲
度度都屌女屌到腳軟 同澳洲冇關

依家student ID 去到邊？

其實呢個問題我諗左好耐Top3其實即係邊間? 個個英國人都有唔同講法，doxbridge? Boxbridge?

Dse十幾分返大陸讀北大清華復旦

睇嗰年排名囉

又攞排名打__ ___

destination

咁舊嘅張野
而家你做緊邊行

澳洲North Ryde D 美國公司做在10 年，再香港某大紅籌國企做一個小小team head。

G5 係 top5 就真 起碼對international 來計
Doxbridge 都叫聽過下 boxbridge 個b係邊間？

樓豬女就冇啦
淨係識幫班超級英雄含撚

on9仔瘋人瘋語

支那企業

我地大unsw人才輩出 幾時lead住我地屌返班傻仔轉頭

15 個月糧，包lunch 錢，過節日半個月糧利是，返工9 至 530 ，2小時食飯。無OT,出共產黨糧，有乜所謂。

其實你有冇諗過啲公司除左睇你邊間u grad仲要睇埋gpa 幾多分 相信樓主你dse得10分入得去讀gpa都唔會好得幾多 你仲要對你嘅前境咁有自信 到時畢唔到業唔會有人可憐你

樓主： 我手揸兩本passport洗擔心？

樓主:傻啦 我日日揸住架Bentley gt返大unsw 放學就同人地條女車震
班local見到我有得入unsw不知幾葡萄

又兩本passport 又人local ,？好似有passport 即是local ? 前後矛盾

你仆街喇串樓主 佢遲下做big 4 揸林寶震你條女呀

我真喺2 本passport UNSW 人，畢業即有澳洲美國公司請

Bristol

雖然你係大unsw 但真係要屌你個廢老
我揸兩本passport同人地班local葡萄係兩件事
帶返副老花睇清楚先啦

暫時得Bentley 今晚可以約你條女係unsw車震？

除了樓主咁有錢嘅人，如果邊個UNSW 師弟or 師妹又想stay 澳洲有份大公司Office 工，我可以refer 下。

幾時同你老母去老人院

Top3想知你係邊間
我估唔係Oxbridge
又唔係G5
通常讀呢啲都咁講
姐係邊間?
着裙個班死gay佬st Andrew ?

通常話top 3 top4 呢啲都係Durham 同 St. Andrews lol 係g5直接講g5
Durham St. Andrews 勁都係local 因係收得少 international 來計點會有g5唔讀 讀呢兩間 除非好特別嘅科
本身對呢兩間就無咩野 但啲international 成日話自己top3 top4 真係得啖笑

但係你幫支那侵略香港呢

本身澳洲大學專業課易入難出
Local 好高分入商科或者工程科eg.atar 97.8/100
最後讀完出嚟wam好多都係講緊60幾分
攞70分或以上已經係神人即係入ibank 讀hons果班人

10分即係你智力有問題啦 grad到先算

啲廢老係咁

你18分就收下皮先 五十步笑百步

18分即係你弱智

點解你會覺得我住公屋可唔可以解釋下你個logic flow

樓主暗串梗個unsw仔

唔洗同樓豬認真
叫佢自貼學生證又冇
明顯係葡萄身邊有人出國讀書，上嚟鳩up下找下自信
連登啲毒柒失敗者一貫作風嚟
挽下手可能係有個UNSW嘅仔溝咗樓豬女神，件毒柒就上嚟叫春

你個間野雞學校 無資格出聲

定還是係有條UNSW嘅女拒絕咗你呀
巧橙牙

睇完佢似假膠，串人多。
利申: UNSW graduate, student ID 2241873
曾經Sydney North Ryde 做過10 年 high tech 公司。

似假膠 應該唔係澳洲讀書

foundation 上，九成以上成績差。
local year 12 上，成績好好

講返你間野雞學校先 好似未夠班同unsw鬥

廢老 你係咪唔撚識中文？ 人地話差嘅人先讀commerce 事實係大部分澳洲u commerce 好過bba 你條on9仔就講去第二度 抵你條弱智仔foundation升上去unsw

你又無passport ,又無student ID, 自己讀 Western Sydney ,喺度鳩叫。鬼知你係咪大UNSW

似你條傻仔連student id 返咩工都要放曬上黎咩

外國讀commerce

我讀鯨魚大學
勁唔勁呀

Foundation gpa要8喎
高過晒所有科除咗法律精算之外

commerce 不嬲高分過bba 唔知佢讀邊間澳洲u 但就肯定係雞校

原來同我大unsw有得揮

澳洲出曬名野雞多 俾錢就入得 搞到個朵好臭 我寧願揀美國啲stateu都好過揀澳洲啲勁u

有機會Edinburgh

Edinburgh 反而未聽過會咁叫自己 同埋就算計global ranking top4個膽都一定會係oxbridge ic ucl 頂多有啲ranking會排Edinburgh 係lse前面 所以Edinburgh 冇可能用top3 top4來形容自己
但英國本土ranking 耐唔耐會擺Durham St. Andrews 第三第四

笑左

澳洲去玩嘅話係開心嘅，但係想讀書嘅話梗係英國好啲啦

英國屌打你班澳洲狗啦 人既質素又高d 學習氣氛又濃厚

有好多職位，fg around 18K

樓主圖都無張就有人信佢

宜家變左咁

咁講一定澳門好過澳洲

一直都覺得係Oxbridge之後就lse ucl ic

St Andrews同durham都入到Top5?

有好多差唔多lv嘅uni喎 咁lse個啲咪變第十二三

Lse ucl ic international 來計一定難入過Durham St. Andrews
講international 難入程度Durham St. Andrews 同Warwick Edinburgh kcl 呢啲差唔度 但識幾個讀Durham st Andrew 都成日用UK ranking 打飛機話自己top4 當然可能我識嗰幾個特別柒

想問下師兄泊邊 成日都搵唔到位放棄左揸車

倫敦三寶永遠都唔會係UCAS Clearing出現
淨依野樣就知LSE/ UCL/ ICL定Durham/ Edinburgh 邊個難入d

笑死

英美求其一間都出名過你講真 香港三大屌大澳洲大學

呢個真 我個fd個老母做匯豐，佢話匯豐有落order in人排行榜：
1.美/英
2.加拿大
3.3大=清華北大
4.澳洲=3大以外
5.立立雜雜 e.g.台灣
6.hd asso仔

我Uc Berkeley haas business school屌打你垃圾澳洲全部喎 btw 樓豬dse10分我覺得英文應該差到仆街 咩撚野high destination? 睇你都係裙埋把大陸人 日日係到操操操你媽， 我心水清 only with白鬼學霸

Exactly in general ug 難入程度來計
Tier1: Oxbridge
Tier2: Lse/ucl/ic
Tier3: Warwick/Edinburgh/kcl/st Andrews/ Durham/Bristol

3大竟然後過加拿大？

起下佢底先啦戇鳩仔

個人認為tier 3應該只得kcl Durham Warwick
始終Durham 有law/phy, Warwick 有MORSE/econ/maths, kcl曾經都算係tier 2

班英國狗唔肯面對現實

有無學生證呀樓豬

專科，海洋果d 去澳洲讀
其他

我寧願請hd asso 都唔請台灣支那

慢慢起 起完你會自卑

有幾奇
人去至少有機會係流利英文
3大有幾多個可以流利英文？
加拿大都好多勁大學

Distinction 都唔識串就收下皮啦

淨係去埋周邊國家旅行 同校園質素都屌打澳洲

去到呢個 student ID , 我1999 entry, 以前好好玩好開心。去quadangle 唔比錢食飯

你咁撚樣心態 你去邊柒到讀都係咁架啦

出國讀書 分數真係唔洗睇咁重

quad麻麻哋都係最鍾意上去mathews食

quad 唔好食的义燒飯，不過可以走數。有機會介紹份鬼佬公司 實習，成日請廣東話+普通話人

如果我哋係講同一間嘅話 我成日喺嗰度拎叉拎筷子 我pack lunch唔pack埋筷子

香港人中國人老闆最鐘頭蝦自己人。North Ryde 返工遠嗎？

無咩所謂 有min pay就夠了

頂儘得四間係勁

乜Bentley唔係司機揸架咩 點解要自己揸？

你d假膠煩撚夠未 10分你d foundation都過唔撚到啦 仲話讀大學

應該同個個hi你個west係同一條on9仔
日日無9聊讀書唔成 走上黎打飛機 周圍辣火頭 好威威

高登嗰班友仔謙虛姐

GT 你on9? 後面窄到仆街 又衝出黎柒

死窮撚 我同hi你個west都係有錢仔 佢住太古嘅